腎仔首橡筋真係

中撚哂

可惜啲韻腳好怪

再 移近都只因你又再步近
愛 難道必須跟你迴腸盪氣至死
得不到你的一切 只得到傷害
花心機只會被推開

節奏完全被你操控
個性全都不聽我自己
試過多次決心不再動情疏遠你
别再望你一眼别來問候
已發覺沒能力出走

零碎的片段湧現我的四周
疲倦透 時間彷似被你偷偷地遙控
猶如橡筋 一拉一放 不鬆手放開
一邊開心 卻越不想放開
由我先鬆綁這心理遊戲
寧願從不著迷 不需跟你固定一位
若離若即都不喘氣
如可放開你 從不再玩遊戲

再 嘗試分析一切是個玩笑
愛 由你築起的快樂 無力再抱起
猜不透你的精細 很想結束～
不想多一次被主宰

節奏完全被你操控
個性全都不聽我自己
試過多次決心不再動情疏遠你
别再望你一眼别來問候
已發覺是從沒出口

狠狠去愛 不想例外 似沒有花開
間中只得到憐愛 等不到的永久

零碎的片段湧現我的四周
疲倦透 時間彷似被你偷偷地遙控
猶如橡筋 一拉一放 捨不得放開
由一開始的掙扎過程便註定這不是愛
由我先鬆綁這心理遊戲
寧願從不著迷 不需跟你固定一位
若離若即令人沒氧氣
如可放開你 從不再玩遊戲

明天結識你 重新去玩遊戲

啲詞的確填得麻麻
不過齋睇內容我相信係好多人嘅心聲

愈聽愈正